和理 死線 升級 大家準備好未

818和理非遊行係for下一次升級
唔好俾完勝撚aka大台左膠 分化撚騎劫818
deadline要set 我地得唔到回應既 18區 be water活動將會重新啟動

不分和勇 團結一心

831

818 和理非已經集氣，係咪時候set deadline，準備下一步行動？

係

唔好俾完勝撚aka大台左膠 分化撚騎劫818

612 721 811

820/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

拿 和平遊行做足啦
831唔該全部人戴好豬咀 頭盔
唔洗你衝 姿態都要做足

推

721 811

死線>升級

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

824 和你塞

818前線尊重我地意見
下一次到我地撐前線手足啦

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒